希望某位once唔好好似隻癲狗亂吠影衰我地once......

名我就唔開

路過擺低隻先

once係乜？

笑4..

我執返..

👍

佢=嶋野的狂犬

收到wind樓主好落力同印黑彩瑛

個名幾時改翻嚟

我搶..

我=彩瑛special one

行開啦

導人向善

都反？

像狗狗一般可愛

只可撐我..

what the!

once又搶返個大台

邊個咁曳?

有冇人覺得叫周子瑜做支瑜已經好俾面佢

王陽明先生

只有once不反

唔好搞咁多野la

你1打10個cctoy吧

ching ho ball

似係樓主

開名啦 屌你 唔敢呀

懦夫連幸福都害怕 碰到棉花也會受傷

我都係once..

驚俾驚寮拉..

死低b..

聽日睇呢本都好..

儍仔，我係睇唔過眼，我唔係Once，亦無買過佢地產品！我要邊伯賢霸凌知道有成本！

唔好刺激到人

痴𠃊線

我屌爆支瑜個臭西

我知道了喊左

假once

好正義呀

なに?

>everything..

敵不過萬斯

抵喇bin9=-=

屌你同你老母真係好高興！你同樓主都可以輪埋你自己老母！

👆樓主係你喎！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

87？